
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [332. 重新安排行程](https://leetcode-cn.com/problems/reconstruct-itinerary/)

## 題目描述

<p>给你一份航线列表 <code>tickets</code> ，其中 <code>tickets[i] = [from<sub>i</sub>, to<sub>i</sub>]</code> 表示飞机出发和降落的机场地点。请你对该行程进行重新规划排序。</p>

<p>所有这些机票都属于一个从 <code>JFK</code>（肯尼迪国际机场）出发的先生，所以该行程必须从 <code>JFK</code> 开始。如果存在多种有效的行程，请你按字典排序返回最小的行程组合。</p>

<ul>
	<li>例如，行程 <code>["JFK", "LGA"]</code> 与 <code>["JFK", "LGB"]</code> 相比就更小，排序更靠前。</li>
</ul>

<p>假定所有机票至少存在一种合理的行程。且所有的机票 必须都用一次 且 只能用一次。</p>

<p> </p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>
<img alt="" src="https://assets.leetcode.com/uploads/2021/03/14/itinerary1-graph.jpg" style="width: 382px; height: 222px;" />
<pre>
<strong>输入：</strong>tickets = [["MUC","LHR"],["JFK","MUC"],["SFO","SJC"],["LHR","SFO"]]
<strong>输出：</strong>["JFK","MUC","LHR","SFO","SJC"]
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>
<img alt="" src="https://assets.leetcode.com/uploads/2021/03/14/itinerary2-graph.jpg" style="width: 222px; height: 230px;" />
<pre>
<strong>输入：</strong>tickets = [["JFK","SFO"],["JFK","ATL"],["SFO","ATL"],["ATL","JFK"],["ATL","SFO"]]
<strong>输出：</strong>["JFK","ATL","JFK","SFO","ATL","SFO"]
<strong>解释：</strong>另一种有效的行程是 ["JFK","SFO","ATL","JFK","ATL","SFO"] ，但是它字典排序更大更靠后。
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li><code>1 <= tickets.length <= 300</code></li>
	<li><code>tickets[i].length == 2</code></li>
	<li><code>from<sub>i</sub>.length == 3</code></li>
	<li><code>to<sub>i</sub>.length == 3</code></li>
	<li><code>from<sub>i</sub></code> 和 <code>to<sub>i</sub></code> 由大写英文字母组成</li>
	<li><code>from<sub>i</sub> != to<sub>i</sub></code></li>
</ul>


## 相關題目

- [深度优先搜索](https://leetcode-cn.com/tag/depth-first-search)
- [图](https://leetcode-cn.com/tag/graph)
- [欧拉回路](https://leetcode-cn.com/tag/eulerian-circuit)

## 相似題目


